[寫真JJ] 渡辺麻友 - 20±SWEET 2014 Winter

Mayu Watanabe 渡辺麻友 - 20±SWEET 2014 Winter (2013.12.26) (20P)

照舊

呢set完

G

樓主開錯台
體育台先岩

點解係體育台

Fans 集中地

大個左真係唔靚 個面型怪怪。 以前岩岩入akb48 最正

個陣咁幼幼

I've assigned five and a half hours for practising her songs on my Piccolo, flute, oboe, cor anglais, clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I remember seeing her live at Yokohama Arena which was marvellous and unforgettable. She's been strutting her stuff since she was a child so don't sell her short. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause. On top of being an incredible musician, she's also an avid runner. She took part in a three thousand metre race in years past where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line, passing the runners who were ahead of her earlier. Her family and loads of fans congratulated her on having won the race as she held up her trophy. The race was the opportunity for all the world's best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. I remember dining at a ramen restaurant after the concert. The table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl of miso soup all over the floor as well as down my tie and on my shirt so I had to wipe the spilt soup up. I had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told me once upon a time a whole village was wiped out by a catastrophic earthquake. Fascinating. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve and a tissue. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. The other day my friend spilt his cappuccino all over his work so he had to wipe up the spilt coffee. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while.

which song of her you like most?

發光體，high tensions